復仇元朗

未來一年無差別打探元朗黃賭毒情報。
小至一樓一麻雀檔，大至廚房及分銷。
就比你班契弟睇吓威一晚有幾大代價。

佢老味臭閪今次擺明同黑警合作啦，舉報佢班死黑警都唔撚會做野成班仆街冚家鏟落地獄

懷疑景方顧用黑社會襲擊市民